{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036042",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000102257",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부여 K"
    },
    "text": "無量寺正門前には有名グルメのヨンドントンカツとジャンビ食堂、そして各種山菜おかずで有名な光明食堂があります。 また、扶余·無量寺は徒歩10分の距離に位置しており、芸術美が幻想的です。 万寿山休養林と星周山休養林も近くにあり、自然の美しさを楽しむことができます。 宿泊施設には大型駐車場があり、基準人数を超えると追加料金が発生します。 1部屋あたりの車両は1台に制限されますが、貸室には制限がありません。 また、宿には2階フロントに洗濯室があり便利に利用できます。 客室数は30室で、案内支援言語としては韓国語が提供されます。 周辺には美味しい店として光明食堂、ジャンビトンカツ、そして蓬坪山ゴルそばが営業しており、各店の営業時間は様々です。 このように便利な宿泊施設とグルメにより、旅行がより豊かになるでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "無量寺正門前にはどんな有名なグルメがありますか？",
            "answer": "無量寺正門前にはヨンドントンカツとジャンビ食堂、そして光明食堂があります。"
        },
        {
            "question": "無量寺はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "無量寺は徒歩10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような自然の美しい場所がありますか？",
            "answer": "周辺には万寿山休養林と星周山休養林があり、自然の美しさを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には大型駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に含まれる駐車場の利用料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超えると駐車場の利用料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の貸室には車両の制限はありますか？",
            "answer": "貸室には車両の制限はありませんが、1部屋あたりの駐車台数は1台に制限されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には洗濯室はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には2階フロントに洗濯室があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設の客室数は30室です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の案内支援言語は何語ですか？",
            "answer": "宿泊施設の案内支援言語としては韓国語が提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような美味しい店がありますか？",
            "answer": "周辺には光明食堂、ジャンビトンカツ、蓬坪山ゴルそばなどの美味しい店が営業しています。"
        },
        {
            "question": "美味しい店の営業時間はどのくらいですか？",
            "answer": "各店の営業時間は様々ですので、お店ごとにご確認ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設とグルメにより、旅行がより豊かになりますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設とグルメにより旅行がより豊かになるでしょう。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 434
    }
}